想買個好用既開紅酒器

用緊呢隻難用到仆街

係咪隻臂個d最好？

有兩隻手個啲都幾好用

用開呢種幾穩陣
可以google 下PM-110

宜家，白痴都開唔斷